蘋果搵到係警署內被4個黑警圍毆既男人！！

《蘋果》經查證後接觸到受害人橡筋男，他澄清指自己不是智障，但本身有中度抑鬱症，加上被捕後相當害怕及緊張，所以行為異於常人；而當晚有部份警員亦以為他是智障，卻沒有安排社工或家人前來協助。

橡筋男說，4月1日凌晨，被捕者在警署的雨天操場交出隨身物品，由於他手上有多張口供紙，因此要求警員給他一條橡筋捆綁，但防暴警A拒絕。他再爭取時，肩上沒有警員編號的防暴警B大喝「唔X得！」他忍不住反唇相譏：「你唔敢show number，睇嚟你都係一個懦夫！」防暴警B沒有生氣，反而一名路過的白衫警署警長情緒激動，立即向他大罵：「點X樣啊？我X你老母啊！我而家X你啊！懦夫！」

橡筋男表示，警署警長隨即聯同約4名便衣警員開始圍毆他，歷時約半分鐘至1分鐘，他因為感到害怕所以不斷道歉，「幸好」警察沒有將他打到頭破血流，後來才發現自己頭部疼痛、身上有瘀傷及腳部受傷，走路時會一拐一拐。

其後警署警長突然「扮好人」前來安慰，叫他「唔使咁驚喎」，向他說如果在80年代，警察早就開槍射向扔汽油彈的人，叫他不要再搞事；又訛稱橡筋男剛才也有打他，可以被控襲警，但他也決定不追究。最後警署警長問橡筋男是否仍然「唔順氣」，橡筋男為免惹怒他，所以說沒有。記者詢問警署警長的名字或編號，橡筋男說不知道，但記得他是身形肥胖、有肚腩。

由於本身有哮喘及身體不適，所以橡筋男大約凌晨3時許提出要見醫生，之後被送往醫院。一名護士曾問他有否被打，他只敢答「有」但不敢講詳情，因為兩名押送的警察就在身後。

對於警方早前回覆《蘋果》查詢時說，當晚求診的被捕人士沒有報稱於警署受傷，橡筋男說他當然不敢講，「唔驚你又捉我返去打咩？」他又指，不會向投訴警察課投訴，因為不相信警方會公正處理。

有別於以往高調否認濫用暴力，警方至今沒有否認圍毆橡筋男一事，同時拒絕承諾主動作出調查，亦拒絕承諾翻看閉路電視片段或向相關的當值警員問話，只是呼籲受害人聯絡警方。警務處處長鄧炳強以往曾經公開指出，即使無人投訴，警方都會主動調查一些嚴重個案

搵許智峯私人檢控

繼續好嬲嬲完冇事

嬲完等上天審判 然後三萬Thx

唔否認即係有打人

Send比許智勇

推

咁上連登笑人嬲都一樣冇用架咋

[幫手比料]英國國會將會調查香港警察打壓港人人權嘅狀況

聯署等美國救
其他乜都唔好做

竟然唔即刻否認，即係堅過石堅

其實立場姐姐721 living住俾小牛農夫打，都唔提告？

等報應啊

連打官司都未統一到戰綫仲講選舉真係

但當事人唔敢企出嚟再追究咁，單嘢睇怕都係唔會有下文

嬲完繼續做港豬
唔反抗

班警狗畜牲同垃圾冇分別

死撚曬佢啦屌 仆街狗

咪理班on9仔啦

push

如果在80年代，警察早就開槍射向扔汽油彈的人

依家你班撚樣係咪都射啦

引戰

Push

推一推先！

根本立場就應該要告

再黎

依張圖真係save底俾班侮氣撚睇

又要念力殺警了

呢種一係三毛,一係智障

成堆怨婦咁

白衫仲痴線過d 細狗

推 屌你老母死黑警

1分鐘前：他忍不住反唇相譏：「你唔敢show number，睇嚟你都係一個懦夫！」

1分鐘後：他因為感到害怕所以不斷道歉

係呀，法治仲有險可守。

你唔俾嬲嬲架？
你五毛黎？

仆街 殺狗呀

op

唔企出嚟反抗真心冇用

反而而家人哋已經知你係邊個，咁樣對佢仲不利

早block為妙

tui

蘋果係搵到 定喺搵緊打人黑警？

爛仔

Yes

黑警敢做唔敢認 懦夫就懦夫啦

一定有人講咩法治已死，有險可守啲廢話，冇錯係事實。
但點都好過咩都唔做。
講哩啲嘅人，請問除咗私人檢控，請問有其他高見？

打完你仲要扮曬好人

死黑警

如果係80年代搞到咁大，班黑警一早俾英國佬拉晒

比多幾個嬲嬲先

告柒佢

秒咗

佢地嘅作用就係笑鳩香港人
但其實自己一樣無撚用

香港警察同80 年代一樣冇進步過

所有道德都不存在，人渣

Pls

牛屎叔點解犯法後無事。

屌你老母
呢件事只係冰山一角

俾下嬲嬲咪算
私人檢控咁麻煩

麻煩師兄借一借個位
可唔可以入一入嚟幫幫本土議員撇除選舉不利因素,避免立法會選舉時到時發生優先老人同限制點票人數情況

wtf

集思廣益下 其實我地仲可以點做

咁你呢種叫咩？

俾著係你會點做

其實報咗咁多單 點解冇人做嘢 公開指證都應該有啩

po ig story話我好嬲先

繼續嬲

加害傷殘人士唔該推上國際！

咪理班on9
每次有呢類post既留言都一模一樣
驚死人唔知有稿

咪就係

黑驚

老實俾班仆街咁樣恐嚇折磨
正常人都俾佢地搞到顛

唔夠證據，無人證，無物證

不會向投訴警察課投訴，因為不相信警方會公正處理。

告埋佢恐嚇啦

三萬武事
試下連燈嘅威力

想知上面串鳩人嬲果班係咩心態 同自己又做左d咩

好ON9 無用還無用 起碼有白紙黑字寫明
唔好陣間人地又話無收到咁既投訴就完事

信個制度代表去投訴

我唔明搶頭香留呢d言有咩意義

你笑鳩人就有幫助？就好叻叻？

唔脫離中共乜撚野都係鳩up

黑警死全家

手足黎 唔割

出街小心啲

係咪投白票/射落海D FD黎

你收皮啦
我嬲都費撚事呀

p

身形肥胖、有肚腩

個個高層都係肚滿腸肥

唔否認即係有

黑警全家不得好死

黑警

因為佢係五毛

，

公民袋呢

議員唔該搞大佢

推俾議員睇到

乜都要做

正式投訴一定要，有紀錄，靠外國幫手人地起碼都知有幾多單被班狗拖唔理

之後再私人檢控

up

721831101111

［TVB日任4/4］打破同溫層！鄉土U汪要人！

告鳩佢

真係要咩都做先
佢地垃圾佢地事
我地要做野呢啲全部都會紀錄在案
制裁又可以添多筆

其實可參考831方向，上庭拎cctv 再告

他忍不住反唇相譏：「你唔敢show number，睇嚟你都係一個懦夫！」

老實而家入到狗屋仲駁嘴真係搏打架WOR

曱甴近平推

投訴完再講出黎有說服力好多
而家又唔投訴又要係蘋果講
人地質疑佢作故仔

癡撚線毅進仔
當自己係咩

等天收？

我就係天
我就係報應
我就係國際法庭

》伸寃在我，我必復仇》 －－羅馬人書12:19

DLLM 死黑警

人地份工就係做呢啲 block9佢啦

唔好咁啦，堅強啲告班冚家剷啦，橫掂有人證！

Cls push

PUSH

拍片俾外國睇警暴

警長係白衫咩？

屌你老味死黑警

監警會啲賤種死撚曬未 ?
警察投訴科？取消左佢啦

嬲完大叫香港人，報仇。然後去食元氣

激將法是冇用的

希望豬豬們會醒啦

先叫佢地登記做選民先啦，而家得返呢個方法贏

佢地會登記，無成本抗爭香港人最受

既然知道條仆街係警署警長
就對佢個人提出私人檢控

點撚樣呀五毛

香港獨立

點撚樣啊打卡抗爭，行街影下狗屌下狗付出好撚大？

咩渣咪係

依家黑警直頭否認都費事 默認再話唔會查 吹咩？果然係軍政府

警察真係屈哂機 呢啲野煲唔大就無人查
就算煲大都係查唔到

係咁咖啦 繼續用鏡頭抗爭

其實可以參考831，問法官拎狗屋cctv

成件事好簡單不過冇人做過

首先打畀+official email + 出律師信畀當區指揮官叫佢交名，佢唔交告當區指揮官公職人員認為不檢包庇下屬就係咁多

佢絕對係有義務提供警員資料畀你投訴佢唔畀即係佢包畀即公職人員行為不檢

你可能永遠都唔到真兇但係搵條友去搞鳩佢煩佢都好

咁你地陣係上連登嬲炸麻，唔上黎連登笑可以去邊笑

Sad but true

唔夠錢就再眾籌 即捐

以為 Old new

有冇人去uwant 鄉土做極黑深藍

捐我又要捐

Cls

係喎

又spin去鬥黃呀？

咁你有乜高見?

話說強姦案查成點？

正仆街

唔該唔好blame the victim做咩唔告黑警同話大家淨係識得念力殺警。大家可以提議方法比當事人，但諗吓佢當時怕到被誤會係智障同黑警宜家基本上係無法無天，一般市民無力同怕係人之常情。

我地可以做嘅係不提煲大佢，好似721 831 咁咬住唔放，要制裁黑警同港共，我地絕對需要世界幫手。流血償命嗰啲永遠唔見得光，一般人開道德底線冇班狗咁低，但唔代表唔會發生。

由此可見 黑警都是精神分裂和心理變態的

社會寄生蟲黑警

推！！！！

警方至今沒有否認圍毆橡筋男一事，同時拒絕承諾主動作出調查

而家係打你呀,咁點呀

自己唔企出黎點幫佢

80年代???
唔係60年代咩
唔敢面隊當年鎮壓左派

如果當事人追究就會搞埋佢家人同女友

3萬 thx

要有燃料保持憤怒

有咩好笑？你差佬嚟？

呢個黑警/PR公司真係好撚落力
下下都頭幾個留言
大家認住 BLOCK得

191118 恐怖分子的所作所為, 唔好以為人民會忘記.

推！黑警死全家

平時看圖作文 而家無圖都作到文

係80年代 你班狗一早俾人當街射死啦
好似而家咁俾你開咁槍仲係扔下石仔咩

推！

cls

得勇武做野，勇武漢。肺炎

好慘

其實係咪應該照投訴睇下佢點回覆先

Ofc

推！ 個男仔好勇 比我一定唔敢串班狗

唔會以放過班狗！

告班仆街